我地要bring back 10點鳩叫

0成本, 谷返道氣上黎
有12 個人等我地救
為信念 從沒退後

不反對，但唔跟

好耐冇聽過10點鳩叫了